[急] 朋友雙十一喺Poly被捕

捉佢個便衣身穿杏色外套、牛仔褲、頭髮灰白、手持警棍。我朋友女黎、直長頭髮、深色衫、藍色褲。

有冇人當日大概早上7:00-7:30經過Poly天橋，目擊情景或有拍低片/相？？如果有可以send去ig @ihysmdykt 或

感激不盡！！！

幫推

平反! 埋土投降既手足唔係懦弱, 而係負責任既表現

鬼？點解要自己舉證？同我睇過睇片 淨係話狗 無做過其他野 唔會有事架wo

p

咪撚send住
小心狗收料
你朋友612定星火幫？
要寄就寄俾事主代表律師

邊有咁快要片？

小心係狗

good evening sir!

Pull

推

Push

星火

唔信你
拉

唔洗自己舉證自己架喎，應該係想D惡魔冇料告你唔入先啱架，有冇律師出黎講下。

慳D啦 POPO

律師樓叫佢揾定證據自保

唔係唔信你，不過俾啲證明係當事人代理好

推 喺ig 睇過 好似話畀狗屈

佢好似係咩都冇做比人屈